你想香港贏 - 定係 - 想要幾萬蚊？

罷一個月港共必跪
你見港共政虎依家寧願假宵禁，都唔敢真正宵禁，就知佢依賴我哋返工嚟供養佢，無咗我哋唔得，而且係停一陣都唔得嗰隻。若然真 · 三罷，根本個幾禮拜，俾盡一個月佢就跪低。

儲夠三個月生活費即可罷
若然罷，罷一個月贏撚硬。有咩資格先可以講罷工？其實就只不過係幾個月嘅生活費。 你有三個月零收入仍然能夠生存嘅能力嘅話，其實就已經可以罷工。三個月零收入仍然生存，我覺得好多人都得，爭在肯唔肯。 清一次袋啫，又唔係叫你擋子彈，咁都唔肯？

我已準備好清袋，隨時罷得
利申：小弟都要交租都要俾家用，但平時有正常儲蓄習慣，即使聽日起完全零收入仍可維持4至6個月，我深信4至6個月夠贏有凸。已做好清袋嘅心理準備，隨時可以開始裸罷。

邊個跟隊？
2015港股大時代我已經清過一次袋，而家咪又一條好漢，又唔使死。為咗今次，我唔介意清多一次。 我想知有幾多人同我一樣有能力三個月零收入仍可生存。又或者本身諗著轉工 / 唔做嘢一排唞一唞 。大家喺度講定，曬定馬先，見人多咪大家唔淆囉。 夠人嘅話就搵文宣做宣傳，揀個日子一齊為香港清次袋。

無野阻到我返工

-代香港人答你

唔值得為呢個政權呢個民族賣命，攬炒！

我願意

一定唔會有人罷工